{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135552928/namyangju-dal-nam-yangju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698919462269&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232584849&selectedRatePlan=290422961&expediaPropertyId=66704779&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 달"
    },
    "text": "南楊州の月 (남양주 달)\n南楊州に位置する南楊州の月でリラックスして心地よい宿泊を楽しむことができます。 こちらではWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しております。ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "南楊州の月はどこに位置していますか？",
            "answer": "南楊州の月は南楊州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南楊州の月では何を提供していますか？",
            "answer": "南楊州の月ではWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "南楊州の月のホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "南楊州の月のホテルサイズは30個の客室です。"
        },
        {
            "question": "南楊州の月のチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "南楊州の月のチェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "南楊州の月での最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "南楊州の月での最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "南楊州の月のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "南楊州の月のチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "南楊州の月での旅行関連の制限事項について教えてください。",
            "answer": "南楊州の月では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "南楊州の月での特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "南楊州の月では特別チェックインのご案内がありますので、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "南楊州の月でのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "南楊州の月でのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行身分証明書が必要な場合もありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "南楊州の月ではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "南楊州の月ではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "南楊州の月ではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "南楊州の月では共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "南楊州の月の駐車場はありますか？",
            "answer": "南楊州の月では無料施設内のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "南楊州の月での指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "南楊州の月では指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 547
    }
}